紀律部隊宿舍

弱弱一問，其實紀律部隊宿舍，除咗警犬之外，會唔會有其他紀律部隊嘅人，例如消防、海關等等。

有d宿舍得狗仔住

呢個堅要check一check清楚好啲，唔好傷及無辜嘅紀律部隊，例如一路撐我哋嘅消防